國安法殺到，全世界退場

退呀 走呀